{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081474",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "서령"
    },
    "text": "仁川広域市江華郡吉祥面麦峠路96に位置する江華島平壌冷麺専門店、西嶺です。 この純綿は30年の業歴を持つ蕎麦職人によって作られ、柔らかい食感を誇ります。 西嶺では最上の材料のみを使用し、健康で真心が込められたスローフードを提供しています。 平壌冷麺は秋に収穫した新そばを1年間保存·管理した後、自家製粉、自家製麺して作られます。 この食堂はテレビ番組「生活の達人」の平壌冷麺特集に出演したことがあります。 西嶺は江華島草芝大橋を通り、長興里入口交差点を左折し、約1分直進するとCUコンビニを通り左側に位置しています。 営業時間は毎日11:00から16:00までで、火曜日は休みです。 メニューとしては平壌冷麺(純麺)、ビビンそば(純麺)、エゴマ油そば(純麺)、豚トロピッグス(200g)、豚トロピッグス(100g)、手作り蒸し餃子、手作り蒸し餃子(半分)、麺追加(水/ビビン)、ヤンたくさん(水/ビビン/エゴマ油)、クムプン醸造マッコリがあります。 平壌冷麺は15,000ウォンで、ビビンそばとエゴマ油そばもそれぞれ15,000ウォンです。 豚トロゆで肉は200gが32,000ウォンで、100gは17,000ウォンです。 手作り蒸し餃子は10,000ウォンで、半分は5,000ウォンです。 麺の追加は水またはビビン麺で10,000ウォン追加でき、量を多く希望する場合は水、ビビン麺、エゴマ油の中から選択して20,000ウォンで追加できます。 最後にクムプン醸造マッコリは12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "西嶺はどこに位置していますか？",
            "answer": "西嶺は仁川広域市江華郡吉祥面麦峠路96に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西嶺の特徴は何ですか？",
            "answer": "西嶺では最上の材料のみを使用し、健康で真心が込められたスローフードを提供しています。"
        },
        {
            "question": "西嶺の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "西嶺は毎日11:00から16:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "西嶺の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "西嶺の定休日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "西嶺のメニューには何がありますか？",
            "answer": "西嶺のメニューには平壌冷麺(純麺)、ビビンそば(純麺)、エゴマ油そば(純麺)、豚トロピッグス(200g)、豚トロピッグス(100g)、手作り蒸し餃子、手作り蒸し餃子(半分)、麺追加(水/ビビン)、ヤンたくさん(水/ビビン/エゴマ油)、クムプン醸造マッコリがあります。"
        },
        {
            "question": "平壌冷麺はいくらですか？",
            "answer": "平壌冷麺は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚トロゆで肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚トロゆで肉は200gが32,000ウォンで、100gは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り蒸し餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作り蒸し餃子は10,000ウォンで、半分は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麺の追加はできますか？",
            "answer": "はい、麺の追加は水またはビビン麺で10,000ウォン追加できます。量を多く希望する場合は水、ビビン麺、エゴマ油の中から選択して20,000ウォンで追加できます。"
        },
        {
            "question": "クムプン醸造マッコリの値段はいくらですか？",
            "answer": "クムプン醸造マッコリは12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 434
    }
}